和平示威作用唔大, 唔再出改變只會重蹈覆辙

唔係馬後炮, 約一個月前已經話過50萬人上街和平示威係唔會令777撤例嘅, 其實同道理, 100萬人上街唔會撤例, 200萬人上街都係唔會撤例

此戰仍有用, 我地同政府都可以見到, 願意行出黎發聲嘅人有好多, 明白條例對香港有咩潛在影響嘅人好多, 對現狀不滿嘅人都好多

參考返最近比較成功嘅示威活動, 我地可以見到:
1. 最一個或多個精神領袖;
2. 對政府造成實際影響; 及
3. 對政府造成實際影響的行動受到支持

當今問題係1, 2, 3 我地都冇

首先, 關於第一點, 請珍惜義士, 唔好唔記得佢地嘅付出同犧牲, 做精神領袖嘅人唔係神, 佢地有啲決定唔一定係你認為最佳嘅決定, 但佢係做緊你做唔到嘅野, 佢地需要支持, 記住佢地係一個人, 同一時間做到嘅野有限

第二點, 成功嘅示威用唔同方法去:
1. 癱瘓政府部門; 及/或
2. 對當政者造成相當威脅

罷工罷市唔係完全冇用, 就好似啲狼偷食羊圈入嘅羊咁, 你唔餵羊, 羊變瘦, 羊死, 狼只能偷少啲羊, 變瘦

但點解唔打狼? 如果要打狼, 點打?

其實好多時有人鬧共黨, 講到好難聽, 啲人又冇乜事
但對財產造成影響嘅事(甚至未真正造成影響嘅事), 就可以做好多野

要外國凍結佢地嘅資產/身份, 唔係咁易嘅事, 唔會無原無故凍結一個人嘅資產
但如果一啲案例, 係有來歷不明嘅資金, 稅務問題等, 咁查一查都唔係好出奇, 記得官員完全合法攞到嘅報酬並唔係好多

要林鄭下台, 治標不治本, 仍勝於無

第三點, 民眾支持
物資上, 精神上都需要支持

關於第三點
要支持有好多辦法 企上前嘅人都好需要後盾同援助 人數一定要夠
太陽花會成功 少不了無數嘅人背後嘅幫助

用任何方法都要阻到612三讀